到底點解會咁?

睇咗幾次都唔明點解會咁

有冇清可以解答下點解會咁